［警世］三十年後嘅香港（市）

建議睇一次->睇留言->再睇多次

明嘅就會明

推

"志森與志豪"俾人report到無盈利！